In god we trust

今次選舉已經進入左神之領域